返工 = 屙屎， 嗰日唔屙屎就唔應該返工

返工就緊係搵時間屙下屎收下錢啦，唔通返去為做嘢咩

好多初出茅廬嘅後生仔以為夠叻仔、夠搏命就會受到上面嘅青睞

NO

廿一世紀啦，醒啲啦，識人好過識字呀

一日屙多幾轉屎，同各部門高層做多啲toilet talk 仲好啦

你會問去廁所包生仔？實俾你見到高層老闆㗎？

現實啲啦，佢地返去除咗開下啲on9會仲有咩貢獻？最後玩電話玩到悶咗咪又係死返去廁所屙屎

結論：巧力勝於蠻力，唔識返工可以慢慢學

日日都比老闆卒到就黎想Quit嫁啦

一天不痾屎
一天不做事

應該屙落老細張大班椅度

試過有次公司痾屎撞破大老闆扮痾屎實則打飛機

小妹學左野

有冇幫佢打

小妹係唔會痾屎架

咁我想日日便秘